★想知現職公務員如果唔宣誓，會唔會追討以前人工？

yau b 都要啦

唔宣誓會追討 u 以前綜援

由97年開始計，今鋪政府肥肥

超級回血劍

唔怪之得成日話 明日大愚銀紙冇問題

lm

公仆今後用冥幣支薪，一天都光晒